［重要行動］呢兩樣做唔到唔好講美國會幫我哋

一，正視聽
「五大訴求，缺一不可」

最撚易，reddit Facebook, twitter, ig。
搵名人。

二，成立/搵私家偵探團調查831

難啲，要靠大家人力資源。
我自問咩都唔識。
有冇朋友做偵探，
或者可以請偵探。

求推

唔好要推膠po

唔好再推打飛機po啦

大陸咩情況唔想

共產黨開唔開心關我咩事

Aggressive

push

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止